好奇一問，案底對搵工有幾大影響？

有無巴絲有經驗

無影響嫁

Molamola

要睇你做咩工喇。
不過呢，係香港，坐唔超過三個月或罰款超過一萬元的罪犯，只要無同類前科，同三年內無重犯，就可以當無事。。。 （好似係）

keyword ： 罪犯自新條例

案底留一世架喎，最少政府工唔洗諗

你犯左乜

睇你犯乜架姐

巴打犯左咩

只知做老師要做性罪行查察

推

無犯法，好奇想知

好多ngo都要
由其青少年類

唔知社運案底又點呢

無事，我有底一樣豆緊3萬人工